排左半日隊，覺得文宣組開始要出動

排左三個半鐘，知道得20個籌好多廢老都係到屌屈臣氏，有啲郁埋手腳
但心水清既都知係政府既錯，奈何班藍絲永遠唔會唸到係政府唔封關既錯

文宣組要開始大大力宣傳，黃店肯賣罩已經好好良心
連樓下保安都叫我唔好信政府，班藍絲醒未

推

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

要落台灣同香港做比較

封關篇
香港：死都唔封關
台灣：即日封關，即時踢走在台中国人

入境篇
香港：即使是病人，入境旅客自由行，只建議到醫院自行求醫
台灣：任何中国旅人，強迫性隔離至少14日

口罩篇
香港：中国人優先，黑警優先，長者10度以下通宵排隊都買唔到
台灣：自行生產，禁止出口，限罩令，保障國民買到口罩

醫療篇
香港：減少10億(好似係)醫療預算，為加黑警額外人工，中国人優先睇醫生，中国人免費
台灣：台灣人優先，增加撥款對應武漢肺炎

香港搞成咁，係林奠政府同黑警做出黎

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

好采台灣選到蔡英文，反共政黨
香港都要有

日本都勁鬧緊中國人掃曬口罩！

佔中唔醒、送中唔醒、封關唔醒、搶口罩都唔醒,呢啲人由得佢啦

文宣真係要好好引導班廢老正確方向：政府無能、口罩無貨

推
直接貼係藥房 有口罩買既地方附近

印定文宣, 襯佢地排隊時派, 等佢地冇野做就慢慢睇

今日落去買洗手液，後面個阿伯都屌政府，話2003年都冇咁樣

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝